[朋友轉發] 文宣組麻煩入一入黎

一起身就見到條友send咗段咁既野黎，望落有潛質配圖再攞出街派
---
以下係8月5號之特別天氣預報
警報
超強罷風 訴求 預計8月5號早上正面吹襲本港
五個風眼將會在香港上空登陸
期間各大天氣台宣報將會懸掛八號烈風信號

罷風期間請留意以下罷工、罷課、罷市安排：
港內、港外線渡輪暫停； 往來澳門（包括氹仔）渡輪及直昇機停航
主題公園暫停開放
辦公室停工
所有學校停課
電車、纜車及巴士路線停駛
銀行暫停營業、交易所休市、貨櫃停止交收
機場航班會受影響，請留意航空公司通知

港鐵隧道路段可能提供有限度服務，請留意港鐵公司通知（可能在未知會情況下暫停服務）

黑色暴政警報信號及警暴警告現正生效
表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時超過70宗恐怖，且雨勢可能持續
預料廣泛地區有頻密狂風警暴；有速龍捲報告
由於道路嚴重水浸及天氣情況惡劣，市民應前往安全地方或7區庇護中心暫避。呼籲僱主不應要求僱員上班，除非有關暴雨時的工作安排已有事先協定。

股市傾瀉警告，新界北部白衫特別報告預計稍後相繼生效。